拒安裝「安心出行」醜樣

網民齊聲贊😂

你可唔可以裝「安心出行」呀？
可唔可以掃QR碼呀？

r撚晒頭😅

唔駛R頭
每個中國人（含香港人）
都有「統治階級的意識」

遲啲應該有安心法西斯

安心提你裝app法西斯

唔安裝即刻影你相公審

1999

On9仔
又中二病 眾人皆醉我獨醒

我的貼文起了作用

原來食早餐都要安心出行